facial 呃錢層出不窮 貼錢買氣受

一年前用啲濕9 groupon上去試做價
然後比佢水咗 買左8,9000
買個陣係個facial啊姨係你就做完facial個陣係你隔離又話你係特選客戶 又話有咩平
睇反自己都覺得on9 我最記得佢搶我張卡拎出去 我個陣係好撚淆底
最後自己分期12找清咗
我係學生 有反pt 補習個啲，但都覺得好撚肉赤。
我就好懶成日無bk facial黎做
所謂既格仔就淨係用左6,7格/ 68格，
但永遠打去呢都係話full q哂，無位無人手

今日約咗2pm上去做，
點知捱咗幾晚夜就發燒食咗藥
起唔到身！ 即刻打去間野問有無得轉時間個d
佢由好有禮貌即刻轉哂tone
"下無架啦 要照扣"
我話 下 我又唔係有心 真係病咗食咗藥起唔切身
佢話 一係你依家黎 不過我地照扣時間
然後仲係電話鬧我話我妹妹仔比啲責任心

anyway 到我上到去已經230pm (我約2pm)
佢地已經黑哂面話你得反15分鐘都做啊
我就火都黎 仲要4,5個人輪住話我。
之後應該有個女經理帶我入房問清楚
佢地死口話 無話過我 同叫我唔好搞大件事 會幫我處理 問公司批唔批 咁我就走啦。

走個陣 去咗同層既洗手間
有個姨姨同我講 叫我一陣乜都唔好簽
同埋講話原來佢地成日用啲pk方法扣人格仔呃人錢 佢公司叫我簽份野係要我保證唔會講呢野 或者唱衰佢地之類

咁我入反間鋪頭啦 佢話已經幫我處理好 問咗公司可唔可以allow今次既no show喎 成件事3分鐘都無！！！！！！
我就話 我下次黎再睇下簽唔簽 趕時間就走咗

各位點睇？ 係！
間野係旺角荷里活中心 13樓
叫guardian angel 有幾間分店

如果係真 就住呢點告佢成日full拎返錢。